［公投] 警察TVB定現場人士講大話

正皮-警察講大話
負皮-現場人士連同楊岳橋講大話

到底事實係點

拎架生開鐵閘 算唔算衝擊

若果唔算 不如你試下

算的話 答案大家心中有數

先唔理更數問題
就當佢真係去返工
咁點解得佢1條友去返工?
其他人唔洗返工既?
黑警真係當我地市民ON99架WO

事實係大家心裹有數，同埋你係到呃正皮

我呢排太多負評，俾個正評po黎唔該

搵唔到

有冇影到佢衝擊既樣？

警察講大話

洗鬼公投

成堆奶共傳媒老屈
100個人講大話就變左真相
而家好多人信阻個黑警番工

正常一個人返工
早過揸匙果個
自己冇鎖匙
梗係等人開門架喇
邊有人走去爆鎖開門